［突發］Ming狗出左新片

大家仲記唔記得佢之前捐帛金
過咗成年突然上水諗住試水溫？大家快啲一齊去dislike佢

推

邊個黎架 唔識wor

100,001

仲有好多fans喎

支持ming sir

TatMing一派

淺黃偏中立

ming仔個舒適圈喺依個位置

連登仔連十萬零一蚊都捐唔起

仲喺度屌人

0.01% Yellow

做你白金實有
唔講以為10萬好撚多

咁你一定捐左一百萬

Who

Ming 狗

達哥直播都去返3000 view,=支持ming仔

Disliked

暫停 --> 負皮

呢啲人渣點解未死，仲支持佢個腦裝屎

老實講幾鍾意睇佢啲片
一定有腐皮我都知嫁啦

Don’t make the stupid people famous

負皮